有冇巴打會自己打蠟？

有冇巴打會自己打下蠟？
依家出去俾人打好貴
最近淘咗部用差電嘅打蠟機，都幾好用
細細部啱得閒打一兩幅過手癮
遲啲會做埋coating, 有經驗嘅巴打一齊交流下

今日用手打 好攰

有冇link分享下
有自己做淘寶鍍膜
但效果keep唔耐

有部220v 機

自打全車 compound > polish > 水鍍膜

2011 車，個個朋友見到都會問係咪新車

我都係

垃圾

same睇錯

準備緊, 買左個DA打蠟頭...
而家夾緊個電批..復活節開工

勁 未敢玩到用機compound/polish 好驚花

爸打有無淘寶link推介
想買部細細地，幫部電單車打下蠟/coating
同埋有無買過d 吹風機/ 任何洗車工具可以推介下
Thx

想做coating係咪一定要用機compound polish完先？

係 除非你架車一啲花痕都無

咁都係唔好制，淨係買部機番黎打蠟算
自己用機打唔會整花架車掛 ???????????????????

較慢d轉速唔得？

用手上好過
你架車冇啲圈圈 其實打蠟就夠 你又唔係showcar 要追求restore color/color matching

收到
我驚廢柴到手上都整得唔好
Google下點搞先，打蠟初哥

你買美光個啲 compound 唔會打花，又有效果

人地開舖用個啲就會打花

用打手. 好攰

留名學嘢

平時只係用Meguiar's Ultimate Wash洗車, 新手想問下d步驟係咪好似下面咁？

- 洗車
- 推泥膠 Clay bar (未買, 有咩入門建議)
- 上蠟 (未買, 有咩入門建議)
- 抛光 (未買, 有咩入門建議)

留名

我諗住買撚哂美光

留名學野～岩岩架車放左一晚街 係樹下面又落雨 雀屎樹葉鬼咁污糟
想睇下應該自己點樣洗水同打蠟 有咩步驟

美光即係咩？？

Meguiar's
牌子名黎

靚仔
買齊野我都要幫架26洗車打蠟
有無爸打知邊度買美光既野 會齊d抵屌d？

AG巴打, 你用邊隻電批打蠟?

我都係全部用美光，上星期六人手打，打咗3-4個鐘，嘔血咁制

其實美光D野唔係樣樣都好
有D賣牌子多過質素

爸打可唔可以講下邊隻貨必買/ 邊d貨第隻牌子好撚過？

Thx 爸打！咁唔撚洗煩
Btw諗住買盒 MC995納米鍍膜布番黎試下，好似好方便

用咗4-5次MC995

我自己用緊呢隻水晶蠟
唔硬，易上棉，易打

但美光有D都唔錯
好似tyre gel呢D幾靚身

咁用乜野先可以整走d太陽紋？

琴日打左隻羊
應該夠食十日

水晶蠟

自己點打水晶蠟？

睇錯打獵
仆街心諗咁冷門既活動居然有人講

推膠幼蠟再加水鍍膜 滿足

巴打有冇圖？即係邊枝啊？

你要唔要試下, 我之前買左995, 用左一張就無再用

放俾我試下 未過期？！
Oasis_liam@yahoo.com

未過期，不如TG傾？直接啲

巴打有冇link send來睇下

點會打唔到

3-4個月前打過蠟

仲有少少效果

有無d咩淨係可以補多層

唔洗重新打過三層蠟

唔該晒，想問下兩舊電用到幾耐，停車場好難有插電

巴打一路都係車主?
之前見易發呢個盤好抵玩

本身白色車 之前一路定期車房打蠟
如果想全套買美光 人手造 有無邊幾樣推薦好用?

同問

決定過兩日去買美光ultimate 蠟+uqd自己試下打

你地加我Tg，分左佢

巴打咩色車 我覺得美光麻麻

白色車用緊呢隻 易上 美光我覺得要有機先好用

睇錯打獵

黑色車巴打有咩推介？

Keep得耐唔耐

我用 Soft99

以前整的士畀個老闆逼我幫d綠的打蠟 問題係打成十幾廿部冇加番人工畀我

我部部都打到好似新車咁濟

不過打完係幾有滿足感 用支3m 紫色樽白色蓋 唔記得咩蠟 用220v機打
d的士頭冚車頂亞哂色都可以變新車咁樣

機打美光 compound + polish

我係車主, 好抵就係我賣, 賣左啦

橙黑白色
電單車得幾忽位打 諗住美光穩陣

年半前新車做左鍍膜，而家喺amazon訂晒野諗住自己打
1 推淘寶泥膠
2 用turtle wax ice compound polish一下
3 用turtle wax ice sealant打兩層底
4 用nu finish polish打兩層
2-4都係7-8usd一枝
玩下，唔掂先俾人搞

未係亞馬遜訂過野，係咪易過淘寶？同一個賣家搞掂哂？

amazon複雜過淘寶
同埋買呢D野佢唔會直接寄香港，要經美國代運運返香港
怕煩就喺香港D車鋪買，不過預起碼貴三四倍

Thx
放棄 係香港買算

compound->polish->wax(seal)
要compound 先好compound

自己坐開輪椅早幾日一早渣部車去油站洗車機洗車，跟住番停車場沬乾車身。
用龜牌蠟水打蠟最後再噴多次美光蠟水，都玩左4個鐘人都痴

部車係Freed😂😂😂,打唔到車頂 ！

好想識d 電單車友一齊去洗車

thanks

邊度有電先係問題

打完compound, 洗唔洗用乾布抹乾淨先再打finishing?

我跟上面巴打淘左支電批 唔洗濕電啦

無dual action.. 會唔會好易支支

我搵部錢7做下實驗

搵街邊啲車

好提議 不過唔夠膽

dual 唔dual action有咩分別?

DA冇咁易花(好似係)
上面話淘寶鑽果位巴打係DA定普通羊毛頭?

絕對有
有興趣夾既email我，oasis_liam@yahoo.com

屌 前幾日我都睇到係打立
但今日睇到打獵

paint sealant 有邊隻係

留名， 前幾日玩左 5 個鐘

洗車
推泥
打粗蠟
拋光
上幼蠟
再做鍍膜

有DA Power

推泥係咪要搵水噴濕架車先？
鍍膜係水鍍？

真是好撚平 ，但我想買既野唔運香港

拋光即係polishing wax?
幼蠟英文又叫咩？
你知啦 隻隻都淨係寫英文
我粗蠟就買左3m rubbing wax

Wash
Clay
Compound
Polish
Wax
Coating?

LM

今日又黎

今日咁好天
最適合幫架車扮靚

乜都未搞，淨係尋日洗左車同噴淘寶蠟/鍍膜

youtube search clay大把片
基本上係洗完車就噴clay lubricant潤滑住嗰陣推
冇嘅話用番梘水頂檔應該ok

好靚呀 成個程序搞左乜

x2
最好自己洗車，自己打獵

真心笑咗

壓縮氣體冇人制

有興趣做拋光，可以去YouTube 搵下
AMMO NYC
CarPro
Autogeek
Chemical Guys

人地都係專做名車拋光保養，教點樣洗車同保養要用咩Product 。

本身想買淘寶野架，不過如果長用點解唔一步到位呢？於是買左支
xc3401 DA
機加兩支美光Compound
M105
M205
Gtechniq CSL Coating
有冇屯門天水圍元朗L一齊研究下

有性趣

泥膠淘寶果d掂唔掂?
有無巴打買過?

買左舊落緊黎
利申新手

有性趣+1
打算復活節紅日搵日搞

一齊研究

其實係咪應該先上鍍膜後再上蠟？
我見人地話先上蠟後上鍍膜會無咁好既

Q8. 鍍膜前可以先打蠟嗎?
A : 前面說過鍍膜是小分子可以順利填補漆面毛細孔，蠟僅能在表層，如果在鍍膜前上蠟? 會發生鍍膜無法順利填補漆面毛細孔，僅能少部份填補，多部份在蠟上，對鍍膜的效果不但沒辦法發揮，而且還很容易流失，在鍍膜前打蠟是不對的(鍍膜後打蠟才是對的，較耐久的產品要在最下面)，在鍍膜前應將車輛徹底洗乾淨，在無油無蠟的表面，鍍膜才可以順利填平漆面毛細孔，達到耐久耐洗的目的。

爸打你個channel 好似得你broadcast 到

Sor999

Tg link

用機打粗蠟每個位磨幾耐好?

巴打我有興趣

磨到睇到d蠟散開勻巡就ok

推泥膠個用法係點
有無人教下

有左人用過噴蠟好唔好用？

autogylm 呢隻DIY 幾好， 佢好稀， 易上， 初入手唔會衰

autogylm 有隻ultra deep shine 幾好， 不過我轉左做鍍膜

我用美光dual action 夾電批用

淘寶泥膠我用過， 係得， 不過要來回推好多次先乾淨， 都係日本果d 好用好多

打獵

我每次洗完車都會用，滑啲

玩得amazon 就買menzerna polish 啦，
Sealant 係最尾做，唔會上完sealant 又做polish
Sealant 可試Zaino 或者blackfire
Turtle 真係麻麻

日本即係邊隻
我都用左淘寶泥 硬到點濕水都唔軟

岩岩淘左3m 試下

入唔到

用梗烏龜綠色果支 反正舊車唔使用靚野
之前用過一次烏龜普通蠟冇機用手搞到一半已經想死

Same

齋噴唔洗再過水？

用緊烏龜綠色；
本身部前七已經花晒；
唔知點搞好

我都係花晒的錢7
而家用粗蠟打返次先

求其買一隻made in japan 既都好好用

我都係花晒嘅錢柒
用美光粗蠟